\input{../../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Эксперимент №5. Разбалловка}{10 класс}

\begin{enumerate}
	\item Цель, оборудование --- \textbf{0.5}
	\item Метод:
	\begin{itemize}
		\item через полное внутреннее отражение --- \textbf{3}
		\item через просвет --- \textbf{1}
	\end{itemize}
		+ \textbf{0.5} за учёт толщины стенок

		+ \textbf{0.5} за нахождение $d$ через длину окружности

		+ \textbf{0.5} за контроль высоты хода луча миллиметровкой
	\item Физическое обоснование --- \textbf{1}
	\item Измерения:
	\begin{itemize}
		\item $n > 5$ --- \textbf{3}
		\item $n = 5$ --- \textbf{2}
		\item $5 > n \ge 3$ --- \textbf{1}
		\item $n = 2$ --- \textbf{-1}
		\item $n = 1$ --- \textbf{-2}
	\end{itemize}
		Если $n \ge 5$ измерений одного угла --- \textbf{0.5}
	\item Погрешности --- \textbf{2}
\item Ответ:
		\begin{itemize}
			\item $n \in (1.34;1.35)$ --- \textbf{2}
			\item $n \in (1.30;1.40)$ --- \textbf{1}
		\end{itemize}
		+ \textbf{0.5} за оформление
	\item Вывод --- \textbf{0.5}
	\item[Всего:] $\mathbf{14}$
\end{enumerate}

\end{document}

